想問下已經買咗RTX2060嘅人

你地有冇出現花mon嘅問題？
我而家仲觀望緊，諗緊新年前/買

花唔花抽獎
唔會因為人地唔花你就冇事
有花咪保養